綁住石膏瞓緊醫院 你問我答

好撚悶呀

push

因咩事整親？

俾楊明架車撞到？

用樓梯擒上去後樓梯整個配線箱走線
唔小心踩到假天花就跌咗一層樓

梗係冇啦

傷邊度？
有幾傷？

右腳
行唔到路咁款

爆骨定甩骹？

sor 笑咗

骨裂甩骹

落地獄喇

... 甩邊個位置

祝早日康復

隻腳板 同埋 小腿轉彎位 之間

陰公,好返都有手尾跟
有冇CALL白車送入院?
當左工傷未?

😢知唔知 幾時先可以出院

自己坐的士過嚟急症
同公司傾緊

暫時冇人答實我

打左石膏 學到 點行 應該好快出院
祝巴打早日康復

休息起碼5個月度
後生2個月都埋口,之後起碼做返排物理治療先
唔好咁急開工,唔係又會傷

有冇靚女護士姐姐

搵人拎咗壽司上嚟

nope

點解可以食咁好...

但巴打 可唔可以落床？

趷下趷下幾步就要上車
最多去廁所

😂咁都好好喇

巴打幾歲🤤🤤

20頭

買定成人尿片
單腳支撐好傷.屋企人打石膏都係包尿片

瞓醫院嘅第三日

😂平時點過日晨

落到床去廁所已經好好，想當年我落唔到床，唔敢食太多野，驚要屙屎，喺床屙尷尬到暈，最慘屙完個屎盤要擺床邊等d阿姐黎收，撞著d更年期阿姐仲要比說話你聽

有notebook
睇戲

😂 我唔夠數據

第三日
睇咗兩集星球大戰

😂你十足 渡假咁

鬼叫冇嘢過日晨

你開始做物理治療未

😂 知唔知幾時開始做

冇人同我講過

😂我因爲甩骹 都訓緊醫院

咩醫院

傷腳真係好麻煩,出院前租個架用

sad